關節繭點整走

相信巴打應該好少聽關節繭
有冇巴打生完之後醫番好

有圖 慎入

其實粒野唔太核突 唔痛唔痕冇分泌物 只係好硬

利申 圖係上網搵既

有冇人

幫推 我都有

我兩邊腳中指食指都有
唔知點搞走佢

巴打介唔介意放圖

睇醫生啦屌